{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048923",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 JI 부티끄 호텔"
    },
    "text": "この宿は計21室の客室を保有しています。 ここでは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。 それぞれの部屋ごとに入室基準があり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 特にオンシーズンや特定日、祝日には料金が調整されることがあります。 入室の際には身分証明書を提出しなければならず、未成年者は入室が制限されます。 そのためには身分証明書を必ず持参しなければなりません。 訪問者のレビューによると、この宿は慶州地域で出張や旅行を計画している方に良い選択だそうです。 宿泊施設はきれいに管理されていて、細かい部分まで気を遣ってくれるし、備品も充実していて便利です。 ただ、鏡が少し狭いので不便かもしれませんし、ボディソープが足りないという意見もあります。 しかし、社長の親切さと全般的に良い利用評価が多く、静かにくつろぐには良い所としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計21室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内を提供していますか？",
            "answer": "ここでは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "部屋ごとに入室基準はありますか？",
            "answer": "それぞれの部屋ごとに入室基準があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が調整されますか？",
            "answer": "特にオンシーズンや特定日、祝日には料金が調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を提出しなければならず、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによるとこの宿はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は慶州地域で出張や旅行を計画している方に良い選択だそうです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の管理はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設はきれいに管理されていて、細かい部分まで気を遣ってくれるし、備品も充実していて便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設についての注意点はありますか？",
            "answer": "ただ、鏡が少し狭いので不便かもしれませんし、ボディソープが足りないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の利用評価はどうですか？",
            "answer": "しかし、社長の親切さと全般的に良い利用評価が多く、静かにくつろぐには良い所としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 407
    }
}